中海油：紐交所啟動除牌程序 3月9日起在美停止買賣

中海油（0883）公布，紐約交易所上月26日在網站登載消息，指公司已不再適合上市，監管部門決定對其美國存託股份（ADR）啟動下市程序。紐約證交所將於本月9日美股收市後暫停中海油ADR買賣。紐交所將向美國證交會（SEC）提出申請，於完成包括對紐交所監管部門的決定提出任何申訴在內的所有適用程序後，將該股ADR除牌。

中海油表示，截至上周五（2月26日）集團ADR佔股本約0.5%；而截至去年底止年度，集團ADR在紐交所成交佔公司整體日均成交約14.5%。中海油稱，對紐交所決定和行動表示遺憾，並指今次決定和行動可能會影響公司證券的交易價格和數量。公司將繼續密切跟蹤事件進展，未來將根據聯交所證券上市規則及適用法律按需要適時進一步發出公告。

咁快，唔係話拖住先咩

本身重新審視係換屆例行公事

敗登都唔比中國上市?

星期一free fall?

抖音同微信呢

北水硬撐到底

一有錢落弊燈戶口就即時解封啦
又唔係第一次發生

無尾bear唔敢入

無問題, 老子大把外匯接貨

愛登力

無尾bear真係唔敢入

香港個市又要爆升了！

咦，無尾bear呢

無尾bear又唔敢入

召喚會員292292無尾bear

如果3月9號都冇賣 會點

大師兄回來了！！！

回錯post sorry

呢兩個
China joe 放生左

賈雨村和無尾bear

呢D禽獸不如的人渣去咗邊呢?

廢柴 #292292係度

[唔係大灣區?]董建華胞弟伙多名港資富豪 近28億元購倫敦物業

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區